## readme first ##

1. buat database dan import database chat.sql
2. konfigurasu koneksi ke database, rubah di "config.php"
3. rubah "var postUrl=''" untuk setting post url javascriptnya/jquery POST
4. untuk menjalankan ketik "http://localhost/chat/?id=<id_user>" untuk login